絕對唔燈 今晚all in阿根廷🇦🇷🇦🇷🇦🇷

你想呃連登仔跟你買買到破產都唔係咁ga..